人到三十就開始接受自己

西人叫呢樣野做comfortable in your own skin
中文叫自在

男人30歲開始安定落來
係時候要生仔

一諗起有班女人30都未嫁出就好有趣